歐洲又跌, 走鬼啊!!

唔玩啦我

跌好少之嗎

樓主行文有媽咪麵style